搶VTC CCTV可唔可行？［無知一問］

件事咁鬼，去集會一定又同黨鐵一樣
唔撚會理你
集會=拖長時間比佢處理
就算有片都唔知有冇edit過
有冇人知vtc cctv難唔難搶？